奶共藝人曾樂彤今個星期日馬鞍山廣場出show

大家19/1 12點齊齊去馬鞍山廣場支持佢
唔知到時會唔會唱「我亲爱的祖国」呢
到時一定要係台下嗌爆呀

「賺到係人地本事」